[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(52)

留

新po留名

唔準

52...

tl

我小學同學

請問邊到有佢新奴相睇，佢twitter ac 唔係再無更加咩？

音樂台

hi

唔好學棍...

Yes 連冬天的故事，台北夜同埋田中小百合都冇

點解

廢， 你依家搵到棍波車咩
唔好答我旅遊巴

外國既車

香港地揸棍波...
淨係諗到一停車就要入過波 就已經覺得麻煩

但成日聽人話唔考棍波唔係真男人

食譚仔唔食全辣都唔係男人

諗起男臣bb

比卡超

個個私交

不要說了..

Lm

好淫亂呀

同意

得我地兩個柒到冇份亂

熊仔頭粒喉核好好J
個身又白

房 開OT人少少

其實白裇衫西褲已經可以開戰

高多數top

解開恤衫，玩lin

係我

俾屋企人逼下就揀女架喇。